冷靜啲 CCTV影撚住你呀 保護自己啦

好多手足由朝坐到夜 有狗出黎先戴罩上裝
咁樣係冇撚用架
比人點撚哂相啦
唔好以為一刻上左裝就無敵啦 冷靜少少
諗下自己人身安全先做任何野

我唔想見到手足們比人清算呀

坐左成日 keep住齊裝呀手足得好少

有行動既記得換衫

事前係cctv下嘅時間太長啦

就算你當下齊裝 鎖定人物再回帶 就好易搵到你上裝前嘅裝扮 高清
冇得搞架 一直回帶落去
你事前同班fd一齊又搵到
搭咩車嚟又搵到 呢到唔係市區 收窄範圍好撚易架咋
話撚左機場係和理非嘅主場咯

一

二

三